[![pipeline status](https://gitlab.com/ppw-04/tkkelompok/badges/master/pipeline.svg)](https://gitlab.com/ppw-04/tkkelompok/commits/master)
[![coverage report](https://gitlab.com/ppw-04/tkkelompok/badges/master/coverage.svg)](https://gitlab.com/ppw-04/tkkelompok/commits/master)

link website: http://spaceeenow.herokuapp.com/

Anggota : 
Naura Khansa Priono (1806191036) : app searchbar (fitur untuk rent spaces, dan kalkulasi harga)
Muhammad Fiqri Adrian (1806190973): app login (fitur login user dan homepage dari SpaceNow)
Kyosena Haridza  (1806186894): 
Yunie Debora (1806147224):  app Review
